可唔可以用每一次都係最後一次嘅心態黎打好比賽

就係抱住下次下次，下次要人要留力嘅心態放軟手腳。對家次次往死裏打就係唔想你有下次，我地冇得再輸，一輸唔只輸十年，輸成世你甘心咩？
發夢個個都驚，我都驚，但係我更加驚香港輸到乜都冇，冇退路，只有背水一戰。
上到擂台你唔好怯！怯你就輸成世！

光復香港
時代革命